# Mátové sardinky 🐟
Smícháme sardinky, citrónovou kúru, olivový olej, česnek, mátu, sůl a pepř a necháme půl hodiny marinovat. Sardinky vyjmeme a obalíme lehce v hladké mouce. Na pánvi rozpálíme vyšší vrstvu oleje a sardinky osmažíme dozlatova a dokřupava.